
                      En líneas generales me ha gustado. Me han pasado tres horas de película bastante rápido,  sin agobios y estando entretenido. 
Normalmente la gente odia o adora lo que hace Scorcese, yo en este caso soy neutral.  Me ha gustado pero dista mucho de una obra maestra.
        
            